手機geekbench咁高分真係有人信？

留名學野